「突發」大量韓國人趕係支那封關前逃入青島

好快就全世界都係武肺

走得快，好世界

大陸咪一樣比其他國家封關

又傳返去中國，復工無期

去疫區避難？韓國人有冇咁蠢？定係中國人黎？

Karma is a bitch
自己製作的病毒 含著淚也要吞下去
武漢>韓國>青島
支那第一個肺炎彈珠台上線了

無限肺炎

係咪支那人黎

做得好
癱瘓支那醫療
咁循環最撚好

支那友嚟姐下話? 由副疫區走去主疫區咁癲線?

青島人排外,心理不平衡,自以為高人一等

肺炎彈珠台依個term真係一流

青島人未富先驕

抵撚死喇支那人，你哋之前咪又係送病毒去人哋國家

肺炎彈珠台

我諗得中國人先會諗到去中國避難

抵啦

去青島做乜鳩？

法西斯

青島小漁村碰瓷

中國>公海>韓國>公海>中國

同支那人比厚面皮真係好難

無限loop

國家級交叉感染

由平時500流入量，急增至7000

不如叫金仔收留好過啦

病毒無限輪迴

係支那人返返支那ja!

有畫面

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

轟呀 復工！！！

出口轉內銷

因為支那人用城市做單位

真心問點解會去中國？由一個疫區去第二個疫區？

抵你地死啦我依家係支持韓國人呀吹咩

中共:等我傳染埋俾日韓兩國先
泡菜:屌你等我反傳染你地啦仆街

韓國人自殺？fake news

狗咬狗
咁似d test
只有合作先能夠過關
但睇支那同泡菜

個畫面似曾相識

唔封關？等乜野？

遲下小粉紅會唔會賴因為韓國搞到中國爆發

永續肺炎

百步笑五十步,中國邏輯真係好神奇.

笑死

準備好了 第一宗外地輸入個案

韓籍支那人

做得好！韓國人加油！

呢十年韓國綜藝娛樂俾左幾多歡樂你班中國人
節目模式仲俾你地抄抄抄
而家真正反轉豬肚就係屎

可能根本就係蝗黎

出口轉內銷
中國人去日本買中國貨

咪又係你地自己d病

我估日本都差唔多過嚟

由淺層地獄走去深層地獄

乜咁睇唔開去自殺呀

去報仇

入籍北韓最安全

應該係大陸人啦

支那人自己咪又係咁樣 武漢封關前一晚幾十萬人衝出嚟 屌佢老母臭閪
一百步笑五步

其實係因為韓國禁中國人係韓國
啲在韓嘅中國人開始返回中國.........

傳撚埋去東北地區
今次真係支爆

雙重標準
自己做就得，人哋做就唔得

肺炎彈珠台笑到cls

支那 公海 支那

Hahaha

我都覺得係本身喺韓國班支那人
韓國人點會咁蠢走去支那呀

地鐵咩，話加班就加班咩
邊有咁易

無限粟米湯

佢地去青島做乜

韓國人點會走去支那

全部都係係韓國住既支那人

互相傷害

去疫區避難

(青島)每年中南海嘅避寒勝地，冬天巳過，關閘

入境即啪

抵撚死,之前咁撚鍾意逃走
而家D韓國人湧返入中國!

同Iphone一樣，支那製造跟著運去香港再賣返俾支那人

青島好多本身在地韓國人，好大機會見青島呢排零確診，韓國又爆發武肺，反向回流。

入支那送死有事醫都無得醫

真係禮尚往來

肺炎彈珠台，好撚正

屌，成班做緊乜撚野

老實講如果第日全球爆嘅話
所有國家唔封關只會無限loop

完全唔明走去青島做乜
應該走去搵金仔吖嘛

終於知道香港人幾絕望啦！
好彩醫護罷工擋左d

等你傳去韓國咁開心

無限月讀

叫人唔好封你關 你做乜封泡菜關?

好明顯係支那人返屋企啦
韓國人去青島做乜鳩

韓國好撚多山東移民

支那人就係咁
明明係自己做先

朝鮮同支那咪一樣 同區流動 沒事兒

回力標

擺明係居韓/去咗韓國玩班支那人啦

做得好
要中國中回力標
咁鍾意輸出病毒

同香港一樣
好多支那人喺韓國做代購

脫南者

唔多信...
要逃都唔係去地獄，花式自殺?!

以佢地自己d支那同胞

封武漢都無用，直接爆返去青島

學林奠口吻：係咪歧視韓國人

第 2 度唔去去支那

青島10點鳩嗚

支那賤種係咪想乘機屈鳩韓國佬，賴韓國佬再傳染番中國，令感染人數再上升

点解要去中国 仲危险喎

無限輪迴，2國都唔駛要

中>韓
韓>中
無限loop

難兄難弟

肺炎彈珠台
可唔可以將個term推到上毒果

輸出變輸入

咁都有回力鏢 武漢放完五百萬生化武器出街 而家到人地傳返轉頭

笑死左

抄左仲要唔買版權

武漢肺炎>武漢東北亞肺炎

好多南韓人係青島有廠有家人有二奶，可能趕住返工廠𥄫實，如果去過青島就知道成個小韓國!

去日本都唔會去青島啦

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

應該係居韓中國人

boom boom boom boom L~

搞到咁似以前的戲
你既即係我既
我既即係你既
果D 對白咁
傳嚟傳去

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

天堂有路你唔走，地獄無門偏要闖

人地韓國捐咗咁多口罩俾你，你難得有個地方零感染，俾人避吓難都唔得？有來有往囉

係啦，驚返唔到支那

哦原來係零確診好多天，睇錯佢意思

輪流中出

傳病毒比人咁賤
結果比一個更輕視既傳返比佢
都算係報應

冇錯，蝗成撚日移民

支持武漢肺炎

當初你地班帶毒嘅支那狗夠衝入人地國家播毒，又唔見你地咁多野講，依家回禮啫，咁介意做咩

韓國人:我只示範一次

韓國手足好波

韓國好多山東黑工, 嫁去韓國又有
仁川果條中華街真係以為去左中國

武漢肺炎 最強手足

世界欠下武漢人民

反彈再回頭

朝鮮族支那人，支那黑工留學生 !?
番到支那，感染機會唔會少左

你播毒俾全世界就冇問題
韓國人播番毒俾你就唔得 ?

應該係離岸支那人

好撚似啲蝗同新移民塞高鐵嚟香港播毒
我哋嗰時叫極封關 政府乜9都唔做
今時今日到班蝗自己驚閪到死
真係他朝君體也相同啊

正啊 傳黎傳去永續武漢肺炎

大回力鏢

果啲咪又係拎左韓籍嘅支那人，南韓大把支那人

武漢肺炎來了我帶路

交叉感染無限loop

武漢肺炎已受控

出口轉內銷。

傳番去

算唔算回力鏢

韓國人好似冇禁清島，但清島人想禁韓國，哈哈！

仲記得有個日本留學既中國YouTuber 打電話返屋企
然後佢老豆同佢講快d 返中國

笑什麼他們也是武漢肺炎病人

你好似唔記得轉繁體wo

泡撚走去惹肺炎呀？

肚炎無限loop~wowowoo~

去湖北啦 病毒返鄉

肚？新病毒？

中國又一例出口轉內銷例子
中華民族終於叫係復興咗啦

係咪歧視？

中國終於達成佢哋嘅目的揚威海外

聽過青島好多支那人 唔知咩原因

走去病毒源頭國家
玩命.jpg

goodest joke

咁搞法 沒完沒了啦
解藥係乜

青島人造謠生事，把青島搞得像別國似的
支持公安叔叔上門拉人，嚴正執法，捍衛國家主權

You dou have today la

豆奶？
佢果下應該心諗係咪傻 仲叫我返大陸
又唔敢錄低

尼班人係咪無撚腦
中共話零都去信
RIP

韓國果然識玩

歷史總是驚人的相似

走去大陸, 死得仲快

要自費隔離，直接瞓街算了

支那人回国

果下好撚好笑
返去共享中國人榮耀嘛

個名好撚得

支那扮韓國人已被韓國當地真韓國人識破 所以被韓國人趕走逃命

飛蛾撲火

似係中國潛伏喺韓國嘅間諜

沒完沒了

支那 泡菜 去返支那

完全唔明
山東省有700幾單確診喎
韓國大咁多都係得800幾單 仲要集中係某幾個市
點解要飛大陸

講到自己係受害者咁

我都覺

跨國交叉感染

泡菜好波

去青島嘅咪又係去左韓國避肺炎嘅支那人
我就唔信泡菜仔會去支那避肺炎

支那人周圍播毒，而家到泡菜兒女輸出番病毒去支那
無限loop

唔好嘈啦

根本飛返中國既都係在韓芝麻仁

Pin

巴打個比喻咁精警

Karma is a bitch

好多野都係整定嘅

當初你中國遊客感染韓國大媽、搞到韓國大規模社區爆發嘅時候
，就應該要估到會俾人反攻番啦

不過講開又講、韓國人係真心信中國安全？

畢竟嗰啲係中國官方數據，充其量最可信應該係少啲感染人數

即係點
韓國人去中國避肺炎？

傳來傳去 又返中國

都唔知幾時先完

抵死
支那咁對香港
而家自己受返
恭喜晒

Karma keeps the receipt, jeng

共諜逃亡潮

又係啲支那式自欺欺人

同武漢人一尻樣
#逃離大邱

Good job
逆輸入
攬炒嘅代表作

所以如果有手足不幸中咗肺炎
一定要將病毒留底，到時到候傳返入支那

支那人教架喎